[TVB] 大步走

《大步走》（英語：The Runner），為香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝電視劇，由陳山聰、姚子羚、張達倫及劉穎鏇領銜主演，並由羅天宇、陳自瑤、胡諾言、趙希洛、蔣志光、張國強及林子善聯合演出，編審盧美雲，監製黃偉聲。

大步走
The Runner類型時裝跑步編劇歐玉嫻、馬靜雯、龐仕傑、王婉霖、
朱淇祺、李懿澄、陳倩瑩、陳錦樂、
楊君彥、蔡景浚編導黃浩輝助理編導林文聲主演陳山聰、姚子羚、劉穎鏇、
羅天宇、陳自瑤、胡諾言、趙希洛、
蔣志光、張國強、林子善[1]集數25主題曲逆着風作曲張家誠填詞李峻一主唱鄭俊弘製作拍攝／製作年份2019年8月－12月製作統籌何懿徵監製黃偉聲編審盧美雲拍攝地點 香港製作公司香港電視廣播有限公司

故事大綱

此劇以跑步作為題材，從而帶出故事的主題斷捨離。跑步與斷捨離有很多近似的地方，人生就好似跑步，永遠向前跑，不會向後望；斷捨離則是希望人拋棄不捨得，其實又不再用的舊物，放下過去。兩者之間有着一定聯繫，亦希望從中帶出一個訊息，放下過去，展望未來。[2][3][4][5]

播出時間頻道所在地播映日期播出時間備註myTV Gold點播區 香港2020年11月16日每週一晚上八時更新五集提供粵語、國語版本TVB Anywhere點播區TVB Anywhere服務地區Astro Go、
On Demand點播區 馬來西亞2020年11月23日每週一晚上八時更新五集

演員

軼事此劇集是《同盟》及《唐人街》班底。此劇繼1983年《奔向太陽》、2008年《金石良緣》後再以跑步為主題的劇集。此劇為曾偉權於無線電視的其中一套遺作。此劇原訂於12月28日播出，後因改播《堅離地愛堅離地》而被抽起。

記事2019年8月16日：此劇於12:15在將軍澳工業邨駿才街77號電視廣播城一廠Common Room舉行試造型記者會。[6]2020年11月12日：此劇於將軍澳電視廣播城舉行搶先睇記者會。

參考資料

^ 《大步走》官方海報演員排列^ 新劇《大步走》跑步發放正能量 學習斷捨離. [2019-08-16]. （原始內容存檔於2019-08-16）.^ 【大步走】飾演運動員，劉穎鏇最怕個妝會溶. [2019-08-17]. （原始內容存檔於2019-08-17）.^ 【劉穎鏇做女兒】陳山聰首次演爸爸角色 靠外甥女搵感覺. [2019-08-17]. （原始內容存檔於2019-08-17）.^ 新劇講斷捨離 陳自瑤：我掉嘢好狠^ 《大步走》跑得之人集結 跑出人生路 - TVB Weekly

外部連結《大步走》跑得之人集結 跑出人生路 - TVB Weekly《大步走》最新消息 - Instagram豆瓣電影上《大步走》的資料 （簡體中文）

大步走#1[粵]

網媒編輯何家欣奉命接近「競風田徑社」挖掘醜聞，與跑步教練袁力結識。袁力因過去的憾事，避免和人建立關係，但他屢與家欣交集，漸走漸近。富商郭皇普之女郭貝兒懷着特殊目的，主動加入競風社；皇普卻成了競風社的贊助人，與袁力不斷角力。袁力受好友黎舜梵所託，照顧年少的兒子麥宇笙，二人逐步培養出師徒情誼，而舜梵與家欣原來曾有感情糾葛。舜梵及後因頑疾自暴自棄，袁力決意令他振作，同時亦審視自身，要重新踏上跑道……

屌你老母 CCTVB 打手

大你老母

屌你老母收皮啦打手

樓主老母比狗屌

大llm

咁早開定

真係好早

因為呢套幾好 開定

睇張圖咁撚似啲大陸劇

大賓周

TVB大暴走？
今鋪我同意啊

又轉返做陀槍師姐，彈出又彈入

比美斯燈到唔播

樓主知唔知咩事
點解 冇得做
變咗挓槍師姐

陀槍師姐喎

珊姐收皮

可能樓主都就畀人炒

樓主又要再開po
咁早開定做乜春

可能大陸批文搞返好

之前使3、踩過界有d人一早上網睇晒就少左人睇首播

擺明志偉落閘

你呀 你燈黃

屌你
陳煒靚撚到

今朝仲播緊預告
夜晚就變左拕槍師姐

真係好迷茫

慘

白痴仔

打

復活了

咁ON9 嘅題材都得

又冇肯雅徐

美手弓

c
c
t
v
b
死
全
家

屌你丫睇廣告劉穎璇條腿長撚到

何不取名「大奔走」？

3月8號約定大家

方力申主題曲

玩腳都玩成晚

正撚到丫

大步走主題曲

拉啦屌你老母

yoyo好撚有女人味

美打

打乜撚啊美斯
都未做

網上一早有齊全套

tvb進度

開大灣區? 10點半

樣靚波甜長腿
其係好完美
但真係太乖唔夠淫上唔到位

走啦垃圾無興趣呀

學我？

又係牙Fred

復活了 we did it again

美打點睇呢套

曠世奇才

間屋好撚正

幫你打埋

山聰副Body

謝

頭先應該全裸

間屋熟口熟面

各位
準備好j 姚子玲同劉穎璇未

利申 跑步勁過山聰

個開頭令人諗起琴晚與龍共舞

套劇都幾無聊下

New_Dog_美斯

幾時開2?

呢個look好Juno

唔使討論劇情啦
只需討論姚子羚同劉穎璇

睇表哥比人屌好過啦

藍屍睇大笨周,,,,,,,,,,

where

metoo

頭幾集應該會好無聊

妖你踩車

跑步會有咩緊張情節..

高過佢2米添

姚子鈴靚

仲有yoyo

yes

yoyo好撚正

胡美胎幾時先出

有美胎？

有冇簡兒

有
印象中係頭幾集 做餐廳

冇
我簡你要等我等國家大件事定唔知咩

sor 你up 乜啊

表哥呢個look

佢拎白卡，體諒吓

比錢仲咁串
係隔離偷師算啦

做傻婆

冇

唔怪得套劇之前要比人抽起
垃圾到
小學生都唔睇

表哥好正

比跑步者睇

跑步都可以拍劇
悶到痴線。。。

我家無難事
智能愛(AI)人
一笑渡凡間
剩返呢三套劇

抽起for 溫度 而家最岩跑步

之前單車果套拍到9唔搭8

屌你啦
iPhone有問題

聽個名都似係膠劇wo

第一套有楊明 睇到廢撚事

表哥嗰種cute唔講得笑

咁肥既無知may

細j

表哥好瘦

趙希洛大波到

趙希洛肥左但正到..

今套戲竟然唔係做痴線婆

呢套應該唔駛做痴線婆

Uber 竟然唔係禁字

鍾生上埋後生仔

趙希洛定姚子羚

型過林作

對

婆婆個格勁廢老

姚啦
樣同腳都贏撚晒
趙係大波不過姚都叫有d波路

點解係都要嗌住跑

有條mk

表哥啲跑步look真係好正

你今晚講左好多次了
咁你J左未

藍絲雅

nata

咁有heart嘅中女

虛脫咗

成套劇啲主角平均年齡40 老人劇

表哥腳形好撚fit

集集講跑步好悶..

cctvb係咁上下

全中

泰巨

跑步者睇好正

。

跑步跑足廿集

40分達標

無25都算失敗啦

表哥唔露波

其實陳山聰又真係幾似鴨

套野都幾正能量

唔露腳先係死罪

死剩對腳

第2集大結局

第二集就反面

悶到，d 女又唔靚唔又唔賣青春又無熱血
表哥就太瘦，愈望愈樣衰

姚下集已經俾人踢爆

去j fyy好過

啲跑撚去左跑步啦
重坐係度睇劇

一日有24小時

表哥扮可愛扮無知個tone有少少難頂，顯露到啲戲屎屎地

出完

係真人300磅

cancer前cancer後

35 5k 係殘廢級

講真 都係肥

立花條腿

又 sell 人飲菜汁減肥

林子善講到咁
咁不如亂作算
使9入去做臥底咩

表哥唔show 腳

大奔走

都好多臨記喎

跑5k要準備乜撚野 行都行到啦

冇野睇

cls 跑5k跑到就死咁

跑5k咁頹

上擔架了

傻仔死左

好廢

做咩要過人
又唔係鬥快

個5k係廢老組

表哥平到

跑5k好似跑馬拉松咁

心沒有放棄
身體就會跟隨

5k都要白車

平撚到

呢幕我果陣喺mytvsuper特登逐格暫停睇

可能張國強覺得慢過個肥婆好樣衰

跑步個度邊度黎？

以前靚幾多 而家越搞越柒

屌你 好撚假 好尷尬

你都有睇？又知呢句戇鳩野

表哥啱啱露波，好正有無圖

有潛質做潛力圖

跑到似喪屍

不了 愈來愈似雞

你聽我解釋先啦.jpg

已經收咗皮

你聽我解釋先啦

又做乜撚野

劇情好怪大暴走

表哥正到

對小籠包正到

轉頭加人工10%就唔會理陳山聰啦

劇情on9演技又柒

而家先係全盛期

淫到仆街

打手唱衰人

平撚到男人

間公司又唔係你
對公司有咩價值關你蛋治

李思雅

林偉辰識食

佢仲正過立花子玲

我既訴求就係攞第一

我都食過

上水

文薏

紅裙好似鞋鞋地抽咁

andy講真話

間餐廳幾正

思雅咁狗

我一定ko你

好鍾意思雅 個時睇佢做體育世界

咁就信

套劇有啲老套

跑個步又要重親三角戀爭家產

講完跑步,開始談情說愛劇情

大賓洲

勁歌有hin

邊條友話做逃學2

大碌鳩

山聰依個認真mode跑係咪全套戲最認真個part

肥左咁多咁既

燒哂d公仔佢大把位啦...

執屋變咗講人生大道理

林小姐

悶撚到唔想睇

敢強痴咗線

表哥的演技=無演技

齊蔭好樣衰

陳山聰個樣好煩膠

係咁西貢取景令人諗起十幾年前都喺晒西貢拍啲膠劇
支持呢種「實境」，劇情話係呢區就真係呢區

講完又講

有圖未必有真相

秀文

講得啦
頂你又要執...

行行下無啦啦喊同講對唔住

頂你個肺1個人咁就唔好咁大啦

原力原油

鳩毛黎𥄫住個老婆姐擺明

個女

波都無 哂時間

乜L野 速度速度

個秘書

好凸個pat

明明係立花

哇果個惡婆對腳正到

低炒唔夠低

秘書

著運動衫去酒店R sponsor

屌你 好心放830 啦勁歌有軒仔

iron光死乸形

扮緊邊個

劉穎

錦鯉有咩高見

tiffany

23歲..

表哥好入型入格下下都手指指

大啖吹

幾時出yoyo

依家tiff個look柒到

tiffany 副計，黑肉正能到

sexy

聲好聽,樣甜

我以為係雙雙黎

有太子女屌

嘔奶

劉穎鏇暗撻大鼻港男西貢車震20分鐘斷正

真係佢個女

American Actress

郭皇普 ... 特朗普

戲情咁快大暴走

佢間野叫至高普 死猁狗

利今年打歐霸

去歐協聯啦屌

個啲跑步鏡頭真係好濕鳩

拍得好撚hea

學下日劇啦
屌佢老味

條女對腳正撚到

呢套岩我多d

好正對波

姚子跑到隻手好樣衰

ca

嘔白泡

一個圈就無力？on9

tiff啲戲

真心垃圾，我作為鍾意跑步ge人都覺得好垃圾。
日劇熱血好多

岩岩跑完
又10k

長跑喎

10k

一定kk贏

陸上競賽部

替身黎

我睇撚完 係kk贏

跟住劉穎可以10k都hold住高速

tiffany 真係正到爆呀

條腿同對奶

用自己強項挑人弱項

比我屌到出晒汗

張國強假汗都無滴

又高又大波

10km 1開波爆 已經知輸左

tiff太高太大隻 又黑
fyy白滑好多 拎亞唔係無原因

竟然冇人cap劉穎璇對腳

正撚到顛
又後生
又高

痴撚線

d細路女無腦

漫畫可以爆足10k

漫畫

仲睇垃圾CCTVB

fyy 真係由細靚到大

長跑一定係浸出黎 好似我咁

睇d 女姐
d劇係好垃圾

但有短跑底 易於上長跑

垃圾台執未呀，交返個牌出嚟啦

前三項鐵人港隊有冇跑過?

同佢玩69我會好辛苦

OK 會睇 viu

你邊位呀？
幫佢道歉

高妹啲戲有啲尷尬

Tiffany d 戲好屎

講樣真係表哥贏晒

細個劉穎

交個牌俾央視

你同我買起間野佢

呢套野巿係好老土，tiff 戲好屎，d 英文好造作

未見過又忘記唔到

Amber

想抱起佢來屌

我不放假會死

no pay囉

免費工人

表哥=老襯

文...玲

爸爸

好撚悶

又係表哥
又呃蝦條

粵語殘片？

個仔睇緊think big

個男人正渣男啦

表哥好撚豬
個男人咁樣仲留低

成日都

Tiff sporty好正

煩到仆街

原力

tvb d戲成撚日都有煩膠父女/母女

個3條女...

到搵唔到錢hea d
又話冇上進心餓死老婆瘟臭屋

CLS雙雙居然無死

我冇車牌都覺得應該拉手制

流後可以咁樣反車

陳山聰：

輕鬆跑步玩下
你想點

梗係簡橙色個隻肥豬

班學員肯定勁廢

班pk

死人iron光

蔣志光都忽忽地

上次唔係10k 35分鐘

35分5k殘廢級

殘廢嘅都跑到啦

散步都行到啦

表哥又嚟跑步look

7min/1km

西貢跑到西灣河

劉穎旋=雙雙？

學校宿舍還宿舍
番學還番學
點解停學唔比宿舍

小笙

係屋企露營

間屋大到可以露營

我打機架

金魚佬KO蛇

KK又想拉人去跑步？

敢強個女幾正

個女個唇好厚

你班肥師奶瘦左好多啦

應該

阿sir間屋好靚

屌你老母禁錯推文

咁你唔應該用石頭丢個窗
係丢個人

用石頭砸老師的腳

iron光: 我請左班人黎擾亂你地

規定個破既跑

跛

表哥最勁都係揾佢

表哥

靚女隊應該揾nata

年齡層都唔同 競風社有保特做第4棒都輸啦

點解郭皇普有口音
扮乜人？

接力
理人地邊個第幾做咩

計中計中計中計

係唔係得我覺得鬼仔強瘦左仲唔好睇

應該1棒全輸

搵啲阿姐走去跑

4

李斯雅勁撚正，運動body

太子女又然

ko: 劉穎都係競風既人喎

佢本身都係運動員

腳長羸晒

抬架ready

撞死個女啦

女女的波餅

敢強個女堅正

敢強好廢

400都扯蝦咁都話係跑社

創奇輸咗

成team計應該大40年都有

思雅

400 米好難跑㗎
on9點樣唔扯蝦

郭生：交代？You're a piece of shit!

李思雅把聲好正

佢把殘廢架麻

話5k 35分鐘是但啦

跑到一半就扯蝦點玩呀

話時話個女個樣好似某個人...

牙水

阿水！

每人一杯水

又係契家佬

又全部d fd都係fd黎

張達倫

2套都有

5km 應該幾耐跑完？

入埋愛回家啦唔爭在

表哥塊面越來越the

有邊個社全香港都識

香港男子最快紀錄14分尾跑完
正常4分30配速 22-24要跑完

3月22日開始大步走改八半做

我屌你老母呀cctvb打手

大你老母個暴走啦

咁930 做咩

又陳豪
愛美麗

屌你老味，直接斬啦，悶能到

屌你老母

大傻鳩！

星期一無天天開運
Tvb做疫苗打手

大暴走

tvb: 大步走9:30 愛美麗8:30

維基百科改左

而家愛美麗個廣告無列時間
之前列9:30

伊雲思殺完人又出返黎

又有嚴謹

兩套劇監製閉門拳賽中決定播映時間

陳山聰同表姐快啲走呀

個攝影佬唔係好人嚟

明報新聞網
《愛美麗狂想曲》預告片擺烏龍？ 《大步走》變陣一場誤會- 20210314 - 娛樂
1 day ago

但依家預告仲係寫晚唔寫時間喎

明報專訊】無綫晚上8時半與9時半兩線劇集，現時分別播《失憶24小時》與《大步走》，前者將於周六（20日）播大結局。前晚播出陳豪與李佳芯主演的新劇《愛美麗狂想曲》預告片，見寫上3月22日晚上9時半播映。這預告片引來議論，《愛美麗》的播映時間跟《大步走》重疊，有估計無綫變陣將《大步走》提前於8時半接《失憶》播映。由於ViuTV同時段首播真人騷《最後一屆口罩小姐選舉》，有認為去年《全民造星III》令TVB見識對手的威力，今次不敢輕視，所以調動節目。

昨日無綫就變陣一事回應傳媒，表示《大步走》在晚上9時半播出的時間沒調動，至於《愛美麗狂想曲》則3月22日起晚上8時半播映。《愛》劇預告片內容是否擺烏龍或另有內情，無綫方面沒有解釋。據稱《愛美麗狂想曲》原本安排4月12日播，但突然提早上陣；此劇是陳豪與李佳芯繼《殺手》後再合作。

陳山聰莫名其妙

《大步走》男主角陳山聰昨晚在活動上稱變陣傳聞莫名其妙，對於劇集出街以來出現很多新聞，他不擔心，因劇集以正能量為主；他又用跑步比喻，稱跑手在跑道上經常遇上不同阻礙，但始終會跑到終點。

遙言止於智者

自己on9叫遙言

思哥終於攞返本passport

美斯打份牛工打到傻傻下

而家tvb既男女角黎黎去去都個幾個

十年無睇呢排追番下水準低左好多

個記者成個道友咁

配角都係

代言人
比番百萬二百萬黎先

out關我咩事
公司又唔係我既

c咩pr

Auntie

狼來了
最尾真係死左

表哥好厚粉

以前覺得法拉都係好一般唔夠姣余個d, 最近睇番法拉告別劇原來已經好過而家班人好多

邊忽暖男dllm

路過嘅茄呢啡做得唔錯

表哥隻眼個妝真係愈嚟愈難化

小氣鬼

表姐勁過華生

劉穎鏇唔行性感根本無前途 講演技又無
咁大對巡航導彈收收埋埋唔射出黎擺展覽咩

爆早有日表哥爆出黎

有腿

文凱玲幾正

其實唔一定大波就要show出黎既

文凱

正過表哥啦
喺viu做女二
過嚟做大茄

姓文條中女老撚咗咁多

tvb唔會輸俾19口罩小姐

表哥個樣仲後生過穎船

口疏的表哥

個死人頭係都要插副眼鏡

收皮啦TvB

都係遙言概一種

嘩起步果下對奶瀉晒

好大波

對波好甜

好彈

q 彈

可唔可以近鏡影多次

廿二碎

劉穎除左拍呢套
冇左學是都唔多覺佢有野做

女仔換片都請到...

屌佢老味蔣志光
推佢落海啦

Tiffany 鍾意陳山聰？

tiffany係山聰個女

Tiffany 知？做咩會唔同咗老豆

metoo左佢

知 換左

呢d跑先係架麻
d戲成日都慢跑

山聰點解唔知

蝕左個波

後生仔係跑得d既

跑步天才

我都想表哥收留我

咁大個袋都唔帶遮

批個一下仔就又紅又腫

跑得唔快
腫多幾撻啦

影相佬周圍呃蝦條叫條件好

做乜9 d關係咁複雜

契家佬又出現

岩先比人綁架完

呢個畫廊 遲啲會有陳自瑤張相

why

佢偷影人

有旁述聲

淋佢都唔透

唔努力一定會失敗
除左成功失敗冇中間

點解你知？

睇撚晒啦

幾傻仔又要睇

咁嚴謹開頭冇話想要個仔架麻...

套劇有正能量。

比人淋都冇自然反應褪後

第一件事影相先

無知may

食屎啦馬子仁

廿二世紀

CLS表哥好挑逗

羅毓儀幾淫

扮咩撚野幸福賓周

條女

我唔似你
咬老軟...

慢左

羅毓儀 不過矮到仆街

TVB 垃撚圾

夠你垃圾

都係TVB劇最正

咁你都閃唔到借位

大家都是
不用分得那麼...

白色背心大媽咁搏？

個背心阿姑

岩你地

所以話
冇番咁上下家底
識有錢女...

女就係搵個有能力養自己
男既搵就係...

我不是 你才是

已經唔關跑事

唔係yoyo自己渣車

今集好悶
唔跑步既
不過有yoyo

Yoyo

yoyo: 你知唔知我年薪幾多錢

表哥: 條pk周街媾女...

肯定ff

馬子仁個淫蕩樣

斯打

唔識欣賞

yoyo又喺度講真心話

Yoyo不嬲都夠真

影相佬咁又媾到女出埋水個隻...

其實佢係殺人犯
為兩三球嘢殺咗自己中學同學

個侍應

林子叫筍...

個死咸濕仔...

呢條友做毒撚完全唔似

幸福賓周

又喺度扮毒

偽毒

係無綫先會覺得佢呢種樣做毒撚有說服力

0+1=

死淫樣

屌你老母馬子仁

Mk仔扮俾女神玩弄

零乘任何野都係零.jpg

Tempo打J一流

條友會唔會用晒成包紙巾打丁

第一日見面就咁快想搞野

抹精

大媽做清潔

人呢

白痴

認錯人
bye

咪得囉

羅天宇咁勁
一集就食咗belle

但係講真
都幾正能量

認個阿爸唔會搞幾星期
識條仔唔會搞十幾集

呢套劇啲主角都40幾歲好大浸老人除

幸福賓周碌鳩
咁上下啦

ali有劇又造新聞

吹呀

阿 tiffany d 廣東話好似差過之前學是學非嗰陣咁多嘅

abc角色係要差咁啲先夠真

are you talking to me

Tiffany 好正

提咁高腿做咩姐

個細路大個一定溝死女

全劇最好睇應該係小笙比賽果陣踢走人牌號碼布害到人地無得比賽 勁奸

到底Tvb點樣可以做得出呢d咁垃圾既劇

幾好

做咩踢到bib

起音樂幾秒然後跌低

心臟病

個對手係勁既 但佢唔見左塊布
本來都可以搵到 但係小笙個仆街仔一野踢左塊布入牆角搞到對手搵唔到塊野

郭家文 醫生

KK之死真係落晒flag 早兩集已經扮死

我係入嚟屌你嘅

哦 屌左未 咁細睇唔到

死物有靈魂
咁個靈魂係咪都係死物
定個物仲算唔算死

小笙幾自然 大個d應該會幾靚仔

10:57 有聲夢

幸福賓周扮毒無說服力

阿bob個鬼滅look dklm

幸福賓周成日溝女神

no doubt

有冇咁易女神主動埋身呀

肯講跑步未 屌你老尾

又ff

跑完6*200

睇view我坐直升機得啦

呢度係撚頂

每集都跑小過一分鐘

你有佢咁既樣就易

生仔就__人地個女
生女就比人地個仔...

但阿belle應該睇親生個個

一野整咗靂sir落山

已經係

同一層但隔房邊聽到

訓幾日就會醒架啦

死都變返生

表哥: 起身啦仲扮

幾時有跑步睇

gin lee雙雙

陳山聰做阿女老公都得啦個樣
好似想咀咁

屌你老味張相咁擺好似佢三個死晒咁

on狗
咪由佢走

除咗罩幾靚

好慢wo

windy好正

就算睇都tvb唔係睇呢啲掛
宣傳片啲對白聽到都覺得老撚土

死都唔錫

有無諗過成日以新潮為榮 到頭來 根基都未打好

邊有人咁樣會跌低

on99

肯講跑步未

小姐你個身好濕
自己訓低啦

體位一流

入得

嘩 呢啲真係可以死屌立花

唔著衫好睇過跑步

表哥呢幕ok喎

大步走已經變左生活家常事

幫人keep
然後唔見左你都唔知

表哥好扁
明明係立花

因為一隻唔關事既戒指自己on9咗6年

傻仔有樣睇

我地上床

平到痴線，旗都扯唔起了

靚就得啦

最衰唔係好得，太瘦

下集幸福賓周

共L狗
舔共狗

睇完cctvb "大步走" 到地獄

好心啦浪費何家欣六年時間
而家又唔嗲唔吊懶關心
寧願佢唔關心

俾戲何家欣同袁力

唔好用水呀 都係東江水

舔共狗先會張共狗昆香港人錢講成欣慰。
香港水塘大把水啦， on L 9

用你概concept咪唔應該用

你先係一隻舔共用大陸野概狗

俾咪唔使俾$ 共L 狗

屌你老母 舔共狗

cctvb咪已經係半個大陸台囉

YOYO 好撚正

jm9

大步走已經唔係跑步

立花好淫

錄低佢睇av

而家啲眼神凌厲到
俾佢做吓主角啦，受過挫折應該會好戲咗

好唔好睇唔知
但依家睇到講叫床
叫唔緊要
叫得好聽啲好冇
叫到我睇都覺得尷尬
搵個配音叫啦
唔係大家都知姚子鈴扑野連叫都唔識叫
叫再咁有男人都嚇走人啦

君妍

ig係比你地呢d靚女玩之麻

對住我呢個男朋友
搞第條仔個頭

講父女亂倫仲好睇啦

男友角度係咁架啦

條女對腳好撚7正

sor原來你咁濫

死毒撚

對腳

幸福賓周演乜撚野毒撚呀

樓豬老母比人連續中出

自己友咪易申請

條仔乜水 搞表哥

我都想我老豆係陳山聰

又自己ff

過黎pt私人助理

好仁

咁淫都訓

一秒瞓著

不如....

未著過
拎去賣

大舊 好似副計好正

我好少負皮人

扮咕哩妹

借埋架輪椅走

個老婆推佢一下等佢pk
咪知

功夫妹

2件背心咁

pt女女

freeze

鼻翼粒野

慳番一堆運費

真人版都係

擺到明一早就冇讀書
攞kc錢hea

首歌真係好撚柒鳩難聽

又益條食屎

幸福賓周..

澳洲3強仔 竟然要做TVB

李君妍

專食靚女仲話毒

屌你老母樓主全家生性病

有跑步元素嘅愛情親情片

講真跑步我是但諗都諗到好多題材
可以分幾個章節講下訓練, 長跑, 短跑, 接力, 跑山, 馬拉松等等等等, 講多啲細節位裝備
拍到好有競速感
又作下啲對手出狗招, 打斷人地隻腳之累
最終章參加奧運，對手食禁藥要何面對

我是但諗都諗到好多嘢可以拍啦下話
大佬又係整啲愛情，唔係舊愛就三角戀
一係又係失散好多年相認
好老土
而跑步根本可有可無

舔L狗
共L狗

幾年前衝線都係咁
踩單車變拍拖商戰

咁有咩好睇

都畢唔到業
畢咩業禮

個死閪仔肯定冇讀過/俾人踢出校

君妍堅好丁

李君妍早幾年成日做啲比實際年紀成熟嘅閒角
呢兩年又成日做番𡃁妹

有男友了

垃圾餐廳牛扒

tiffany好大

好大波仲要長腿

大埔運動場

正撚到

半馬

咁矮
5樓先叫我爬啦

賴人生哲理句

好睇過愛美麗

4點仲想點

倒水咪得

益哂幸福賓周

處

死阿叔走啦

做過ptgf又話你知咩

可唔可以勃起嚟睇下

扮毒L

勃起

Jed

毒丁唔會話自己可愛囉

終於關跑步事 床上跑步

第一次梗有架啦

牙蔣做閪老豆做得幾好

人呢 有得扑

叛徒

mable正呀

對你好又陰謀論

念孝咩人嚟，咁柒嘅

屌你功夫妹主動到

媾到出哂面

正常唔想錫都會閃到啦

女上

陳山聰真係好型棍屌
真係男都想屌佢啦

好過表哥好多

佢係咪做緊香港蘿拉

qn1

唔用電話
不如一槍打...

以為表哥會話陪佢去

抱起嚟x

扑

砌佢啦 蒙眼

咁似d垃圾o camp咁
過過下馬路有車呠
睇你信唔信手邊既人

呢件正過表哥喇

功夫妹被拒絕

男同女得朋友
係用黎呃另一半既藉口

砌番鑊先喇on9

執返劑先啦
有食唔食正仆街

原來佢啲戲都幾ok

美國咁遠
你諗下好

係咪轉頭會抄車

成日覺得佢好似嗰件周家怡

以陳山聰性格，扑都黎唔切啦

跑步有無1分鐘

阿婆
你煲老......

kk啲戲

岩岩跑走跑左幾秒

而家又跑緊

跑咗半日

空翻呢
廢柴

仆街俾蔣志光見到

iron光: 聽到咩聲都唔好出黎

蔣志光演得夠鳩

隨時都有榴連

食一兩舊冇咩問題既...

我諗+有食過下榴連雪糕

唔好話同有錢女啪
同有錢女做fd都未必好

南極...你去埋我個份

係咪半年唔會炒

咁扁既個pat...劉穎...

公司出錢比自己操
幾正

垃圾

又扮野分分鐘

零雞蛋

iron光: 即係我唔岩而家